`dirs` отображает список текущих запомненных директорий. Директории попадают в этот список с помощью команды `pushd`; вы можете вернуться назад по списку с помощью команды `popd`.

# СИНТАКСИС

	dirs [-clpv] [+N] [-N]
	
# ПАРАМЕТРЫ

- `-c` - очистить стек директорий, удалив все элементы
- `-l` - не печатать директории с префиксом тильды относительно к домашней директории
- `-p` - вывести стек директорий с одной записью на строку
- `-v` - вывести стек директорий с одной записью на строку с указанием ее позиции в стеке

# АРГУМЕНТЫ

- `+N` - Отображает N-ую запись, считая слева от списка отображаемого `dirs` при вызове без опций, начиная с нуля
- `-N` - Отображает N-ую запись, начиная с правой части списка `dirs` при вызове без опций, начиная с нуля
